自由行鳩，自由行柒，自由行鳩閪撚笨柒

由newsgroup到discuss，我一路都屌自由行，葉劉家下先鬧？？？